開左個「香港米豬連網店商場」FB page

小妹第一次出帖，
就係想話俾各位巴絲打知，
我開左一個咁嘅page，
希望集合一下黃色嘅網店，
而家武肺嚴重，
網上買野變得更加流行，
所以想同路人更容易揾到合適嘅網店。

傳送門

希望大家踴躍加入，亦都幫忙share開去
越多人join先可以壯大個經濟圈

推1下

推2下

推3下

推4下
黑警死全家

推5下
死完爸爸死媽媽

推6下
死完男家死女家

推7下
最緊要人有事

推8下
唔駛咁快死

你p自推無用

推9下
慢慢死，痛住死

推夠10下
最好生不如死，DLLM死黑警

推L完先睇到添

G持

推

多謝你

大家記得答問題呀，
如果唔係我分唔到你係咪手足

幫推